市面上電腹肌嘅產品係咪咁有效？

貼塊嘢捱吓痛就有腹肌？咁我哋練得咁辛苦為乜？

諗吓都知呃錢啦

廣告話話電一陣就等於做咗一萬下sit up

得牙朗係有功效

有用 快買

唔呃傻仔呃邊個

要show到腹肌嘅前題係體脂要低，唔係你電到幾乂舊都無用瘦底做應該有效

超有效
電完舊腹肌仲大過啤酒肚

好想Athlean X開一集講呢舊嘢

用電箱電效果明顯d

一萬下係咩概念

抽脂
之後再用刀介傷肌肉再食protein

電到佢有isometric contraction又的確有可能，但以我所知冇loading 嘅isometric contraction好似嘥鬼氣

電一日等於做咗二百萬下
一粒腹肌大過籃球
你會有八粒籃球

真係咁勁的話
班gym撚就唔洗日練夜練啦

佢本身係俾啲癱咗嘅病人唔好肌肉萎縮
唔係完全冇用 不過與其嘥錢買不如每日做幾set crunches

電莖椅先有用